放低一首你聽緊嘅歌

我先情感的廢墟

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

星塵

真的傻

腎仔

奔跑不放棄

Way back home

基督絲

Runnin' Out Of Time

這亦我對這次運動一直堅持的思想

壯舉